搞返個全民捐血日？？？

咁多義士受傷流血，文宣可唔可以搞返個全民捐血日，道德加分之餘，同時煲大政府同警犬暴力流市民鮮血，係殺人流血政權。順便行下街，有冇得諗？

捐血要個人資料 ，唔好on9
仲會驗埋你血

不嬲ban左損血好耐，

呀sir 第一日上連登？

你免費捐完，人地送返上大陸賣錢